有無和記家居broadband 用家

今日係咪成日上唔到網

其實呢啲好睇你地區
有金水圍同青衣嘅朋友仔用過就話好一般

睇你係考慮價錢定質素

呢d錢唔慳得
利申：用家

又無啦啦上唔到

我都係，今日好慢

上到。但唔知點解去唔到router admin set password

平時有90mbps.. 宜家得返2成速度